粉嶺d 手足唔該唔好浪費d 階磚

拎黎飛d 黑警好過啦，敲碎佢冇意思

Push

你係主腦？話事人？大台？

認同 兩塊互靠砌三角形啦

要扔就扔真磚啦

果D階磚冇攻擊力 碎左有排清

冷氣軍師又指揮人

成隻上好撚重

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

今撚多貨
逐件逐件掉都可以掉三日啦

你收嗲啦，spin 大台
你講野俾d 建設性好冇

比藍絲做勇武，你地做翻和理非角色啦

不嬲都係一分二用嚟掟㗎啦

我見有個手足好似派牌咁飛落地

真係唔好嫁
真係用磚仲好
101部隊表示

Why not both，但求就手

果度好多路磚 岩岩影到 唔洗驚
同埋階磚真係唔就手
打散佢又冇威力

果d係咩磚，點解要丟爛佢？